點睇蘇亞雷斯??算唔算KEEP住長期好波

由佢踢足一季英超到而家計,頂級聯賽入球
11/12 11球
12/13 23球
13/14 31球 (停賽5場)
14/15 16球 (停賽10場)
15/16 40球
16/17 29球
17/18 25球
18/19 21球
19/20 15球(暫時)

回晒塘啦

多得樓g唔少

本澤馬>牙蘇

一個英超都無，垃圾

都Ok廢

入球率太唔穩定﹐好廢

牙蓋迷蘇真係畢生志業嚟

first touch衰成日都要彈離身修正

停賽15場

準備就收皮啦
頂就頂嫁啦，未到最頂囉

一年廢過一年都叫長期好波

今季唔係長期俾人屌咩

班友盲反

迷蘇不如迷賓施馬

長期陰濕

無南美球員嗰種靈巧

MSN贏歐聯果年都唔算最頂級？

你肯定唔係另外果兩個太撚勁？

13-14 14-15 15-16呢三季都勁撚到癲

利雲>賓斯馬>蘇亞

勁過廢托好多